今日EX結婚

見到佢D friend Po相上黎突然覺得好心up

Rip

Rachel?

唱下呀牛可能舒服d

我諗起呢個post

唱下阿牛

新郎不是我☹️

個心情就好似下面一段文咁

「 我在那上空飄浮着……覺得好像有一條把過去的一切都綁在一起成為一束的帶子般的東西，由於某種原因忽然鬆開，全部東西都紛紛散落了似的……對我來說世界已分崩離析，往後的世界會跟我毫無關係地繼續進行下去，我想。我變得透明了，失去了肉體，只剩下五感，好像在處理遺留下來的雜物般觀看世界最後一眼。」

村上春樹

灰

Move on啦

巴打加油
如果ex結婚我都唔知點面對好

想過搶新娘 我差點講真

講多少少，

是咁的，2012年分手，之後斷斷續續每2年見一次咁啦，直到去年7月Ex 上左深圳做野，打比我叫我上去陪佢，果陣夜晚12點太子飲完酒準備翻歸，聽到電話即刻坐直通車上左去，果晚去深圳coco park 又飲過，之後去左開房訓，不過無訓到，一直傾傾傾，傾到朝早10點，吃完個lunch 仲一起去桑拿，跟住就自己翻香港。
以為cool 到啦，仲約埋下次去乜撚東部華僑城玩，約約下就無左聲氣，直到琴日突然就結左婚。

利申:EX香港人，不過長期係大陸。

我不會讓你一個人